黑松露醬變成咁食唔食得？

如題，買左番黎一個星期就咁，放雪櫃，未開封過

買返黎之前係咪擺雪櫃？
唔係嘅話即係本身唔洗雪，你雪到依家油水分離
可以食，不過同本身味道已經差好遠

好野味wor

變左白松露啦

食得 層油凝固左
反而開樽後好易霉

大家都是真菌，不用分那麼細

原來唔洗雪，小弟見識少